其實internal auditor呢個職業係咪同空姐空少一樣咁淫亂？

空姐空少生活有幾淫亂相信就眾所鳩知
其實好多做IA既一年有一半時間以上都係出trip
咁大家係異地一齊做野一齊玩下打下友誼波都好正常姐？
有冇做呢行既巴打分享下？

諗多左啦屌
出job=忙到仆街訓都無時間

利申ia

出trip有冇食過女？

出親job都忙到傻，仲邊有時間心機溝女扑野

渣架
如果有靚女唔信你冇諗過扑

其實IA係做d咩
利申：唔知公司個IA做咩

負責搞搞震同check公司d internal control

樓主講緊咩公司
忙到闣咁 想裸辭

點解呢個post個個IA都話咁忙

屌你啦 多文件野做到閪咁
樣樣都有standard 成間公司所有野都要理
做野又俾你地屌 唔做野又俾出面D人屌

有d IA女幾正

睇你邊隻IA 公司自己養 內部果隻就hea 因為無人理你

Cpa firm入面Advisory 果隻就仆街忙

Btw 我都覺

有冇食過